政府真係好愛錫d水馬

水馬再加圍欄保護，特首真係好關心d死物